###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**2017年12月23日郭文贵直播：关于盘古被掠夺、蛆聋等8个伪类的诉讼，以及下一步的爆料计划，文贵向北京再次提出条件**



[https://www.youtube.com/watch?v=OAq2aGC3MrQ&feature=youtu.be](https://www.youtube.com/watch?v=OAq2aGC3MrQ&amp;feature=youtu.be)



**推特党筹委会听写组：一缕清风，星月，****James zhen, 小皮匠，SHI HONGLEI, Sara, 林冲， onedog, 郭蝴蝶，jh 2017, 令狐冲，大白，小伟，狗剩，许小仙， SHENSHEN Z, 疯狂city**

[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-tt-fXRJOU08/Wj8vnPYGL9I/AAAAAAAABVc/FSV__NvJH-MO66SDx2SuGXGaUUnSxqz9ACLcBGAs/s400/1223-2.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-tt-fXRJOU08/Wj8vnPYGL9I/AAAAAAAABVc/FSV__NvJH-MO66SDx2SuGXGaUUnSxqz9ACLcBGAs/s1600/1223-2.PNG)





**0 -5 一缕清风**

网友们抱歉，刚才人一下子来太多，最高一下有2万多，所以卡掉线了，不是黑客搞得哈，咱不要什么事都怪黑客，不好哈，那咱也太不自信了，那么刚才我说了就是最近呐，我们谈到第一个问题就是现在由于文贵被禁声以来，出现了很多因砸“郭”挺“郭”出现的各种事件。例如说华涌先生，我也挺过他也支持过他，担心过他——和所有的网友一样。都希望他早日平安，后来他被抓了。既然华涌先生已经放出来，和家人团聚，虽然取保，但还有行动自由。我强烈要求所有人都有发言的自由，但期望你发言有关华涌先生的时候，不要把郭文贵扯进去。我认为，我个人认为，这个时候我不宜给华涌先生说任何话。因为说任何话都有可能导致他家人和他的不安全，或者有其他不好的事情发生。作为有责任的人是不应该在这个时候再去评价华涌先生，甚至批评华涌先生，甚至怀疑华涌先生。



如果说他是特务的话，他是一个令我们尊敬的特务；如果说他是一个行为艺术家，他是个伟大的行为艺术家；如果说他是被盗国贼控制的，转移郭文贵视线的人，那我们也更加要尊敬他！多来点这种转移视线的人，那比屎诺，伟屎这样的强一万倍。我们应该更加尊敬。希望所有有关文贵和华涌的事情大家不要再提起。批评华涌先生的事情，怀疑华涌先生的事情不要提及跟我有关系。大家都有自由，你们可以在别的地方说。



另外最近关于盲流子，还有曾宏，曾宏，跟唐柏桥先生的官司炒得纷纷扬扬。曾宏先生也录视频，盲流子先生也做视频，其中都提到我。我再次重申：我和那两位都不认识。我的助理王雁平曾和，尝试多种渠道，因为原来曾宏先生找过好几个朋友希望我给他帮忙。我们叫华盛顿地区的律师事务所已经和曾宏先生取得联系，我们已经安排他们见面，把资料寄给我们，我们叫我们的律师能帮你一定帮你。不能帮的一定会回答你，但是我希望这事不要和我掺和在一起。



那么最近呢，由于《澳洲之声》，《澳洲之声》啊，由于昭明，潘晴先生，和韩尚笑先生发生了争执。争执的其中之一原因就是韩尚笑先生要批评魏京生先生，要批评魏京生先生，但是遭到昭明先生和潘晴先生的反对，遭到了他们的反对。然后韩尚笑先生最后在推特上推出了他心中的不悦，然后让大家也质疑昭明先生，潘晴先生以及很多人的在这方面，很多观点和立场上质疑，所以呐，非常地让大家不舒服。



那我想谈一下我的观点。第一个我坚决反对任何形式的批评魏京生先生。这段时间有人挑出来批评魏京生先生，一直以来有人试图批评魏京生先生，这是有黑手的，这黑手还真不见得是所说的盗国贼，也不见得就是国内的所谓共产党。坦白地说，共产党盗国贼根本不在乎魏京生先生，他不会把他去蓝金黄。但是海外的有些人为了一己之私，为了自己的所谓民运里的地位。



**5-10 星月**

[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-9GN7V9vTUfc/Wj8wVSW9kGI/AAAAAAAABVk/KAqcpnB4-psI4eVzgMxkH_CUiL_tH-vmwCLcBGAs/s400/%25E6%2598%259F1.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-9GN7V9vTUfc/Wj8wVSW9kGI/AAAAAAAABVk/KAqcpnB4-psI4eVzgMxkH_CUiL_tH-vmwCLcBGAs/s1600/%25E6%2598%259F1.PNG)





为了增加在国内某些领域的影响力，近几年来正悄悄地布局正在试图代替魏京生先生，所以魏京生先生的挑战不在盗国贼和国内，而是在海外的伪民运和真正有些特长的人，真的被蓝金黄的人想代替魏京生先生是这股力量。例如那个脸皮不要，猪狗不如的李洪宽他号称第二，他真的当魏京生先生的老二都不配，例如这样的野心家在网络上在通过各种势力抹黑魏京生先生，然后又利用郭文贵事件多次尝试去黑魏京生先生，把魏京生先生和郭文贵变成敌人。今年大概五，六月份吧，我记不清楚了，我曾经通过赵岩先生，赵岩先生曾经多次跟我说过魏京生先生对我的关心，后来我们还通了电话，大家众所周知，赵岩先生在视频说过，我曾经天真的想把流氓夏业良，杨建利先生和魏京生先生安排在一起，由郭宝胜先生和赵岩先生一起坐坐，希望海外民运能有个大团结，结果是大家看到了，夏业良要钱不接受魏京生先生，完全看不起魏京生先生，而且还更看不起杨建利先生，他自己就认为了不得了，他能统治全世界。



所以说这个所谓的文化流氓，知识流氓，知识骗子导致了那些根本没发生的安排，后来，魏京生先生是在这之后又提出来为国际刑警组织为我们这些海外人士，访民，民运人士，维权人士包括文贵这样的人进行呼吁曾经跟我通过话，我也尽我所能的给了他支持，从那以后再跟魏京生先生没有联系，**但是昭明先生和潘晴先生阻止韩尚笑先生不在他这个平台上面直播，批评魏先生，这里没有对错，我相信韩尚笑先生绝对没有任何恶意，他只是被某些海外的力量在背后给纵拥，给欺骗了。**



昭明先生和潘晴先生在这个事情上我给他们通过私信，我强烈反对任何人以任何形式打击魏京生先生，因为他是真民运，他是不可能被蓝金黄的，他只可能被利用，例如他身边有几个大坏人，非常坏的人有几个男男女女。那夏业良，李伟东，那个李洪宽连流氓都不如，对不对？老在他旁边，魏京生先生已经没有能力，他也没有意愿来来对付这些坏人，他明知道他们是坏人，我们是可以理解的，那毕竟是我们民主民运的一面旗帜啊，我都不配是民主民运人士，我绝对不是，千万别把我列到这个范围来。因此大家别上当，所有今天反问文贵的就两种人，利用反文贵和利用帮文贵来对付海外积极力量民运的人，一种是真正的特务蓝金黄者，第二种就是长期以民主民运骗捐，诈捐，骗色，骗名这些伪类，







接下来我让大家看一看，其中有一个我也从来没见过，最早一直挺我的郭国汀，那捧我捧得我呀，痔疮掉了一地，有时候看他的视频我都不好意思，看他视频中间好几次我要上洗手间，原因实在是强烈的有促尿促彼便功能，因为太肉麻了。



**10-15 James zhen**

这人是谁我都不知道, 还是一而再再而三的, 这个这个，对我进行肉麻的吹捧 。中国的毛泽东，中国的文化大革命， 就是因为有这些肉麻的（吹捧），【原因之一】现在看上去，绝对的肉麻和吹捧， 导致了中国人的文化大革命。



祸中之源啊，祸中之源。所以呢，大家看到了郭国汀先生， 曾经给过我一个私信。



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-uXfZbQ5JtPQ/Wj8wlSM-faI/AAAAAAAABVo/lBt-iXow_oYPn9Q1vYzfR9tfrEz7y7c3gCLcBGAs/s400/4.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-uXfZbQ5JtPQ/Wj8wlSM-faI/AAAAAAAABVo/lBt-iXow_oYPn9Q1vYzfR9tfrEz7y7c3gCLcBGAs/s1600/4.PNG)





这个私信啊， 我都没有看，是 英文的，阿。 是英文，我看这是：“亲爱的文贵先生，非常高兴看到您的信息。.......”

这是翻译版啊，翻译版。这是王彦平翻译的，翻译的不一定好啊。（王雁平你不是去找西诺去了，你怎么还在这呢？ ）



“我想知道这是否真的是您的信息。因为我不是很擅长用推特。我最近联系您，是因为我真的希望能为您工作，帮助您完成您的伟大梦想，改变中国，建立起真正的法制。.........”



还有吗?就这些吗? 翻译完了?没有啊。

“我愿意与您一起战斗到我生命的最后一刻。”



[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-lYRN6gWFPqg/Wj8xEn5jwXI/AAAAAAAABVw/x9WUAX8EAZk9Cm_FTqckZjz9Hj9fd07EACLcBGAs/s400/jm2.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-lYRN6gWFPqg/Wj8xEn5jwXI/AAAAAAAABVw/x9WUAX8EAZk9Cm_FTqckZjz9Hj9fd07EACLcBGAs/s1600/jm2.PNG)





您看，大家看一看这个郭国汀啊， （郭国汀，是不是叫？）这个，王雁平你还好像见过他，没有吧？好家伙，这个英文版，我真是我的英文太差，看不明白，后经过王彦平的翻译。他大概给我说了几句，我说不用理他，这大概就是一个骗子。 我就对骗子，有天生的敏感度，啊敏感度。 结果呢，你看看， 我今天才看出来了，大概的全文 。还他是天生的民主斗士，自由民主斗士， “我天生就是一位领袖”，胡说八道！

还要为我工作，帮你完成伟大的梦想，你还帮我，你连饭都吃不起来， 连老婆都养活不了，女朋友都不给人家钱， 所以说，这个郭国汀啊，我就没有给他回复。（唉，我回复了没有啊？）我好像说了，我看过了，以后再说，非常荣幸，大概这样的词吧。大概这样的意思啊。啊，不确定。



（切换一下，让大家都看到我。）



在这种情况下，郭国汀先生就开始反我了。 郭国汀就开始反我了，大反郭。 所以呢，这个我说砸郭反郭这里边的人， 就这两种类人，一种真正就是特务，有战略的安排，有战术，统一的步骤，就是先捧你，再杀你，捧中杀，杀中捧， 在关键的时候，捅你刀子的人，很多！那是真正的特务。 但是，肯定不是华涌这样的特务。 没有一个特务愿意付出这么大的代价的 。



有人说男扮女装了，有人想套你词儿，想套取你的信息了。那比如说，专门在网上套取网友信息的。头两天呢，从北京跑出来一位国安部长中下层干部，在几个月之前，一直在负责调查 郭文贵的推友的 所有的事情 。他去了台湾，从台湾跑到了澳大利亚，现在已经到了美国了。



他告诉我说，最重要的信息来源， 就是查郭文贵的粉丝所谓的推友们，就是*博讯*的网站 。谁点击一下博讯，你的信息肯定被拿走了。自动就查出这推友是否和郭文贵有联系。还有海外其它几个特务网站，非常之危险，*多维网*就不用说了，多维那100%就是一个，你看一眼，你的信息全部被拿走。还有的社交媒体，网络软件，我本来今天想展示给大家的，过一段（时间） ，等我的媒体开了以后，我再展示给大家。大家看一看怎么，*博讯和多维* 是如何用现代化的软件来搜索大家的信息的。



这位国安的同志， 就是说到了， 这个郭国汀，唐柏桥， 以及他老婆耿静， 和这些人都有密切的联系。所以我原来真没，就看不起他， 我就不认为他会干特务，看来呀，还真可能有其事。 所以海外一系列的这样的事情，



**15-20 小皮匠**

我希望大家记住，所有的网友们，不要被他们利用，不要老说“砸郭” “挺郭”，利用砸郭挺郭转移视线。郭文贵爆料，面对盗国贼，打击盗国贼，让中国有法治民主自由，变成了砸郭挺郭的争议和抓特务的事件，那咱们不输了吗？我建议大家啊，千千万万不要上他们的当，不议论、不讨论、不上当。对待这些伪类我们就是行动、打击，掌握实际证据，不要浪费大家的时间。这是我关于对目前这些网络上砸郭挺郭，以及反魏京生先生，以及现在砸郭挺郭的这些个根本原因，我就不一一说了，因为实在是太多了，无非如此。



江湖上，现在海外江湖上，有三股力量。有人想重建江湖，所谓的要代替民主民运，要干大事了。这些人，随着时间你们会看明白的。那么同时，像盲流子、曾宏先生，你们的斗争，我不参与。你们要是想让我帮你们，请提供证据。像海外现在有这么多新媒体出来，像路德先生，像自由中国在拉斯维加斯已经做的很成功了，大家的自媒体都做得非常好。那么大家千万记住，自媒体兴的快，亡的也快。亡就是因为你自己，造假、自我感觉过好、过低估计了网友的智慧，还有一个就是把自媒体当成了自己发财升官的工具，一定死无葬身之地。这是为什么我说现在国外，这网络社交媒体上这些争议，千万不要转移了我们打击盗国贼和追求法治民主自由的核心目的。更不要上了这些人的当，而且不要陷得太深。我们的网友对真和假有绝对的观察能力，千万要相信我们自己。



那么，郭国汀先生，这种流氓行为，这种赤裸裸的骗子，这种卑鄙小人，他一定会得到惩罚的。这种猪狗不如的人，这种伪君子，你看看，这不是一个，我今天不想亮出来，这很多个！随着时间，一个个都亮出来。咱让子弹飞一会儿，大家不要着急。让子弹飞一会儿，也会让这些谁想斗魏京生先生，谁想在海外以砸郭挺郭来转移文贵爆料的视线。很多人想转移海航的视线，大家想想，海航为啥最近我不说了？不用我说了！那世界的媒体和政府，还有那些银行，咱想让人家停人家停的了吗？



郭文贵掀起的华人媒体的社交媒体高潮和爆料，可以开始，但谁都无法停下。这是个基本的常识，大家千万别担心这个推特世界冷了，youtube冷了，不可能。这个自媒体开启之日起，由文贵和网友们共创的社交媒体的高潮起，永远不会停下来。有高潮有低潮，但永远不会停止，永远永远永远！不要被那些人给左右和影响，不要被那些人给利用，这才是核心。这是我说的第一个大问题。



**现在我说第二个大问题。第二个问题呢是关于郭媒体**，



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-jiIHKW5lcYc/Wj8xUinYWaI/AAAAAAAABV0/YY_kbVe4iaAow34F49bPHTzLNTaPoTG0ACLcBGAs/s400/5.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-jiIHKW5lcYc/Wj8xUinYWaI/AAAAAAAABV0/YY_kbVe4iaAow34F49bPHTzLNTaPoTG0ACLcBGAs/s1600/5.PNG)





这个郭媒体啊，大家看到的是，以网友为核心，以郭七条为原则，以视线中国民主、法制、自由为目的，为我们，真正的网友们创建的一个大家共享平台。什么意思呢，今天不想说的。本来是我们的27号，郭媒体正式上线。



**20-30 SHI HONGLEI**

但是哪，这个，我经过了这个测试以后。我两种感觉，就是我们的团队太棒啦。这个90后的这些小伙子，姑娘们太棒了。我们是真老了，啊，真老了感觉。他们这种夜以继日，几天的连轴战，多日来都这样，写出的软件，尽可能的满足我们的要求和功能，后来我看完以后就在说，要么是这个世界上，这个这个这个。我郭文贵来比量，我太聪明了。要不就是我是不是太自我为是了，太狂妄了。为什么我能想出那么多好点子哪。而且还快做成了。事实上，我们27号上线没问题。上线一定会得到这个网友们的高度好评。也一定会震惊这个世界。也一定会达到我们社交媒体的新境界。但是。我不满意。比如说，视频，我们，我希望的事情就是，未来，啊，澳洲也行，是日本也行。



你说还是这个澳大利亚啊，还是这个加州都可以。你在任何地方，拿一个个手机，只要你加入了这个平台了。那么你点击视频进去，你有账号了。你随时你这个手机上可以加第二个人，比如说赖建平先生在加拿大，上视频，在任何地方，在厕所里蹲着，直接掏出视频，然后就说我要跟相林加进来，相林在在日本加进来，然后一高兴就把法国张健先生加进来，三个人同时在线，同时讲话。不用任何的所谓的OBS啊，skyp 平台，直接就在平台上讲话，然后所有的，在这个平台上的网友们都可以在线观看。还得到了通知。视像清晰度极高，音频极好，也不用再调整背面，还搞绿布，太难操作了，太复杂了。那么这个情况下，好声音，啊，又可以三方同时直播。更重要的事情，你手机里的照片，你手机里的文件，都可以随时加上，分享。这个自媒体就达到了我们爆料的要求。



为啥我说赖先生赖建平，进了厕所都可以用呢。因为可能就在你，在某个地方，你发现了一个铁的证据，和有人正在干坏事。啊，盗国贼正在用他的小坏手儿，在那块儿干坏事。啊，那可能黄燕之手在你眼前出现了。你马上要拿起视频。可能录下以后，为了安全，马上躲进厕所要发出去。要和第二方，第三方连线。然后还能把证据发出去。这就能做到。还不用什么加上OBS呀，还什么连线哪，复杂，简单至极。然后就直接存到我们自己的硬盘。还有备份到Amazon 那个硬盘去。谁也拿不走。谁也拿不走。啊，谁也无法删除。别跟我们说社什么社交，社圈儿规则呀。什么什么呀。都别说了。谁也拿不走。



你有本事就告我们，没本事你就听着。啊，这就是我们这个视频啊，这个软件。远远超过Youtube. 啊，远远超过Youtube。我们还有很多功能，我就在这儿，我就不多说了。因此哪，我看完之后，我真的很震惊，我又加入点细节。这个细节呀，就是说现在网络上有啊，你比如说，这个24小时郭文贵直播这个，还有中国人郭文贵这个，我希望这个直播的这两位同志啊还是几个同志，天天搞24小时直播的，我从没说过你的，我希望你们停了吧。因为我们的律师哪，已经想给你们发律师函了，我说不要发，因为都是传播文贵爆料，都是对的。文贵的照片，文贵的视频，永远不要任何所谓的知识产权报酬，任何人都可以传播。为什么让你要停了哪，如果你不停，我可能要真的向你们采取法律行动了。因为，你是假的。就是文贵5月份的报道，你现在给说是今天，然后哪昨天你说是今天，你误导了网友，浪费了网友的 时间，制造了虚假的事实，如果再往下，我肯定起诉你。



那么我们的视频哪，我们郭媒体平台上来以后视频是什么哪，那你就做不了了，我们上面有加密功能，还有二维码，啊，三维码，然后在右上角，我们有一个即时论秒的滚动的时间，和年月日时间，和随时在字幕上滚动的提示的这个直播主题。然后，我们那个上面的评论，和发信息，和打假，那都是非常现代的功能，在一个平面上，所以，我要推迟这个发布时间，这是一个原因。第二个原因哪，这个也很有意思，因为我同时推出的这个郭媒体啊，我从一开始到今天，我一共找了三家，以色列做了一家，哎，牛的不得了，大家很早就听说过，这个三千多万美元，最低2600万美元要做三个直播室，然后哪要做做这个能翻越中国这个防火墙，然后哪就包含我现在要的这个媒体平台，我没告诉大家的事情，过去也不敢说，现在我可以透露一些，为什么我不回复这些，大家网友对我的这个咨询吧，就是疑问，你的防火软件哪，实际我可以告诉大家，盗国贼之所以过去8，9月害怕，那就说明了过去文贵爆料的真实性和对他们具有威胁的力量。



还有，它确实传到了国内。就像这位安全部的朋友明确告诉我，他说，他所知道的国内有110万推友网友被正式约谈或拘传，不是1万，不是6万，110万哪被这个问话，甚至采取法律措施，大概现在最起码将近8万，我们看到释大成先生，还有深圳的判刑的朋友，这都是拿出来吓唬推友的，让你们不要再这么做了，事实上比这多得多得多。包括环时的刘先生，刘鹏飞先生，那都是拿出来杀鸡给猴儿看的，在这杀鸡之前，他杀了很多老虎，杀了很多猴子了已经。那说明什么哪，文贵的爆料没有被他挡住，这个以色列的技术做到了，就是它没把墙突破，但是把文贵的爆料确实传到了国内。这是事实，但是它那个3千万美元的所谓郭文贵媒体，在这个过程当中和我发生了争执，真正的原因，我们付了大笔的定金，结果发现他做的这个东西，啊，我们不能要，为什么不能要，它既有欺骗夸大的成分，同时它不能满足我们未来抵御中国这个DDOS的这个最大的国家级的黑客攻击，所谓的攻击，是什么哪，因为我们很清楚，我在国内对安全部二部，啊三部，他们怎么攻击我还是了解的。



啊，那就是，世界上最凶猛的，没底线的，违法的DDOS 攻击，那么，还有一个最重要的事情，它不能百分之百向我保证，我们这个媒体，郭媒体，绝不允许我的推友在任何情况下丢失个人信息。所以我们跟它成了财务纠纷。这是为什么我们要推迟时间。那么后来，是由我，现在我公司内部的团队开始了自我开发，自我开发到现在时间并不长，实际上大概在五周的时间，从零开始写软件，就是我刚才说的。我们要的什么平台，我要的郭媒体不是郭文贵的平台，和明镜不一样，和这个自由中国的路德先生不一样，为什么，他们是媒体平台，说，何先生和自由中国等现代所有的网站，就是把所有的事情告诉网友，也就是说把手中东西放给你，告诉你们，然后哪是喂鸭的方式让你知道，我给你，这个信息是我来决定的，或者是我决定谁来接受采访的。我郭文贵要的不是这个东西，啊，这也是跟以色列发生纠纷的，我不想做媒体。



**30-40 Sara**

我想做的是一个平台，这个平台上郭文贵不是主角，我就是趴在地上，让所有网友踩在我肩上的平台，让他们在高墙之内，踩着郭文贵的肩，看到墙外的一点风光，一点真相。我让海外的人能踩着我的背，踩在我的身上，能把东西更容易的扔向国内去，让他们知道真相，那就是像推特和YouTube, Facebook, 一个综合性的平台，只要你能加入进来，你就可以在这说话，你就可以发表你的观点，而且确保你不用放什么手机身份证，你什么信息都不需要，没有人可以获得你的信息，你尽管说。像易租宝，泛亚，老兵，还有雷阳，还有一个个被抓的所谓的贪官的家人们，和被抄了家以后东西要不回来的人，还有红黄蓝幼儿园，那硬盘坏了，那个河南“拉杰“是真的假的，都要说出来。有他们讲话的地方，有传播真话的地方，而且没有人知道是谁说的。这个声音只要传出来，有网络上的推友们，有司法部门来鉴定，不需要为说先生，更不可能说完被媒体先生，也不可能说完以后被媒体先生判，这是我要的。



这个是大家使用的平台，你可以24小时跟第二方第三方谈视频搞直播，永远不会被删除，而且可以传达文件和照片，更重要的是你可以加密，而且有推特一样的功能，你可以晒你的生活，你可以跟大家交流，你可以有粉丝，有关注者，这是其中的一个功能，我们现在做的太好了，看了以后，我特满意，我保证大家不超过十分钟就能使用文贵的平台。第三个功能，是我多年的梦想，我28年来，我在思考当中我一直在想，什么力量，能让我恨的那些盗国贼，这些绑架国家的盗国贼，和我们的中国政府得到更多真相，和我们一起来发对盗国贼，盗国贼不仅对郭文贵我们网友有威胁，他对国家对好人都有威胁。所以我说怎么能不让他们得到惩罚呢，而他们绑架了14亿人他不代表中国人哪。在自媒体信息时代的到来，我找到了一个方案，我曾经和N个老板去讲过，其中何频先生，我一再和他推广，他不理我哈。



我要做，这是我的梦想，我要做这个我郭媒体其中的一个功能，就是信息交易市场，什么叫信息交易市场？未来在我的视频平台和发文平台，和我的网站上都有就是右上角有个纽，叫message 按钮，就是给Miles Kwok 的消息，下面有个信息交易，什么意思呢？未来所有人都可以在这个平台上来买你想要的信息，



比如，我现在买韦石，他曾经把访民带回家强奸未遂，是我怎么知道的呢？是因为我头2天发信息说谁要公布这8个伪类有犯罪行为，我给你10万美元，就有了很多人来找我了，然后我就要确定真确定假，还有一个由律师来认定，那么这个过程，大家都知道是给10万美元，这让我启发很大，这8个伪类没有一个没事的。



你像那个李洪宽，在法拉盛一个婚姻介绍所，叫人家征婚，专门骗国内的女孩子，特别是骗了几个湖南女孩子，此人酷爱湖南妹，这几个妹子回去以后，钱被骗了色被骗了，一样得了子宫癌，我这2天才知道，得子宫癌验出来一种叫HPV 的病毒，都查出来携带这种病菌，就说明李洪宽本人就是有病毒携带的，所以他征婚弄了2个女人，把人家钱给黑掉了，还让人家给他生了2个儿子，就把人家给踢出去，还不给抚养费，这几个都得了传染病，他天天征婚，他的红薯是估计得不了这种传染病，因为他不能跟那红薯那个去哈哈，他本人肯定有那个病，这些信息是怎么得来的呢，是在信息的交流当中，我们跟知情人交谈得来的。我们的律师在获得的医生的证据当中。



这个信息交易市场太重要了。那个夏业良就那个夏教授，这个混蛋，他什么教授啊，他那是畜生都不是，夏业良干了什么事呢，咱讲其中之一，北京当时有个学生，是外地的，他以各种手段许诺，给这个学生在北大干这个干那个，最后他把人家给玩了，后来人家告到了北大，北大校政府出面协调，让这个女孩闭嘴，说给这女孩统一安排。他答应给这女孩的钱到现在还没给，这个女的现在找到我们了，提供证据，夏教授是怎么兽性的。



这就是信息市场的魅力啊，这比中纪委厉害啊。另外一个夏教授2011年，跟一朋友去洛杉矶，去了一个有名的餐厅，他的狐朋狗友，叫了女老板来，说这是夏教授，北大的超有钱，（李洪宽和夏业良都有HPV感染）夏业良说你餐馆很成功，我来给你开分店，说了半天，很多话啦。第二天夏又来了，见老板，我想给你投资开分店，我们都有钱我们跟谁谁谁谁认识，最后就开始摸人家，扣人家，人家都受不了了，这是当着人家员工的面啊，好不容易把他赶出去，结果这位老板的了抑郁症，饭店业关了，损失最起码几百万美元，人家现在在和我们律师在合作，要起诉夏业良，我们律师说我们起码要几百万上千万美元的损失因为餐馆为此倒闭啦，人还得了抑郁症，这是什么样的情况，这些更加坚定了文贵要办一个信息交易市场，有买家就有卖家，



更重要的事情，他有2个巨大的功能，让被害者和弱者，能获得应有的赔偿，和得到他的应有的正义，让坏人得到惩罚。那更重要的事情，就是让我们最想打击的盗国贼，让他们所有干得坏事处于阳光之下。所以啊我们的未来，就是要用爆料，引发革命。用爆料揭发盗国贼，用信息交易依法合法的让这些盗国事件和被欺凌者曝光于天下，这就是我们的爆料价值，这就是我们的目标，这在郭媒体里面就会有这个信息交易的功能，而且大家都能赚大钱，而且很多律师也能跟着赚大钱，因为就从我上次发车的8个伪类的事情以后。



**40-45 林冲**

我们得到了千万啊，千万啊，上千上万个信息啊。那我们要对盗国贼列出名单来，比如说现在北京哪个公安局长，现在辽宁哪个法院院长，现代新上任的政法委的官员，谁谁的家人，收买他的海外的上学信息，海外存款信息，海外资产信息，那得多么大的事件啊？不要说别的，大家我告诉你们一个最根本的问题，这个一旦这个市场开启了，谁都可能成为百万千万富翁，谁都不想再去为盗国贼工作了，谁也不愿意被盗国贼蓝金黄，BGY了，为什么呢？我告诉大家一个秘密，在美国政府里有明文规定：只要你能揭发一个关于官员腐败，不明资金买的房子，只要超过五十万美元的啊，不能低于五十万美元，就给你三十八万美元，如果你能揭发出洗黑钱和非法政府的贪污腐败资金，百分子三十，非常之容易，未来在我的网上都会公布。



那么接下来的信息市场让所有海外网友们，还有像唐柏桥这样骗捐，骗了一辈子捐，连自己的耿静连末期癌都搞出来了，除了他自己一次次的被离婚癌，骗捐癌，皇帝癌，像刘刚那种皇帝癌，骗捐癌，神经癌，都不要再装了，还有屎诺就不要老天天吃屎了，还有西诺不要天天骗人了，你就好好挖掘坏人信息你能发大财，坏人可以发大财，好人也可以发大财，只要你对付坏人，这就是郭文贵媒体的一个最重要的力量，所以，我今天宣布：我们郭媒体要再更加完善，要在一月底之前公布，上线，试上线，试上线啊，一月底之前肯定上线，那么一月底之前上线的时候我再详细介绍郭媒体的他的整个用途，整个价值和方向，这就是郭大家发声，大家爆料，彻底推翻盗国贼，让这个被欺负者寻找真相和信息交易的平台，是让全世界和我们一起来反盗国贼的平台，这是我们的第二个问题。



现在我说第三个问题，近期有关文贵的几个案件诉讼的进展，啊这个，这个几个进展啊，第一个，我们要说的是：这个海南HNA案



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-G1-wH1gWK9k/Wj8yI36ulHI/AAAAAAAABWA/q4OkzmbPP8cbEd9zMQtymqoB4nd7PB1NwCLcBGAs/s400/L1.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-G1-wH1gWK9k/Wj8yI36ulHI/AAAAAAAABWA/q4OkzmbPP8cbEd9zMQtymqoB4nd7PB1NwCLcBGAs/s1600/L1.PNG)









对方正在调查，就是我们让对方，他先起诉我们的，我们有权利让对方提供他的股东是谁？真实的股东是谁？然后提供资料，对方现在一直不提供，所以正在调查中。



第二财新胡舒立案从起诉以后就没信息了，我们让他提供材料也不提供，正在审理中



Soho 潘石屹案，也是我们让对方提供资料，咋诽谤他了，怎么诽谤啦，不提供啊，正在审理中。



第四黄艳案，正在审理中，我们让提供资料他也不提供。



第五，马蕊强奸郭文贵案也正在审理中，啊不是，这个，这个郭文贵强奸马蕊，搞错了这个，对不起啊，你们别笑，让对方提供信息，对方没提供，只是又加了几个罪行啊。



还有一个，中建那九个叫做董克文，（懂克儿文儿）啊（懂克儿文儿）啊，那几个案子啊，现在正在审理中，让对方提供材料，也不提供，这也不提供，

另外呢还有呢第七个：



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-vr6gmnVWBKk/Wj8yei_PLWI/AAAAAAAABWE/Mjx2s26uFgQlNpn-xJLjuQ7weos51PyWgCLcBGAs/s400/L2.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-vr6gmnVWBKk/Wj8yei_PLWI/AAAAAAAABWE/Mjx2s26uFgQlNpn-xJLjuQ7weos51PyWgCLcBGAs/s1600/L2.PNG)





PAX案啊，这个我们11月份已胜诉，对方在两周前已经上诉，我们已经应诉。

第八是范冰冰案，对方于11月27日主动提出和解，目前在商谈调解中。

第九博讯案，对方啊使用了卑鄙无耻的，韦石和屎诺的，叫什么‘替代送达’替代送达，就是送达文件，但实际上是采用了流氓手段啊，将诉讼书丢弃在马路上，连个字也没有。





**45-50 onedog**

所以说我们把东西给了律师，律师说他们和法官商量看怎么办。他压根儿就不想起诉。但是对不起，你想撤诉也撤不成了。这事儿我们一定跟你打到底。你说这有多流氓吧！啊？流氓到啥程度？卑鄙到极点！屎诺还说约了于咏和王雁平，就我前面的这个王雁平。王雁平啊，你一定要去！我告诉你啊，你一定要去！你叫于咏也去。于咏的男朋友现在是美国一警察。于咏最好你听到你带你男朋友一起去，见西诺去啊。





[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-W-r5g1H0d_8/Wj8yrq8VRSI/AAAAAAAABWM/h1xO7RNNQPsQW0ZpQN0C200d4xRGRjhbwCLcBGAs/s400/O1.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-W-r5g1H0d_8/Wj8yrq8VRSI/AAAAAAAABWM/h1xO7RNNQPsQW0ZpQN0C200d4xRGRjhbwCLcBGAs/s1600/O1.PNG)

​



然后呢，以上的所有案件呢。这要说起头两天网上说：有个叫Tucker Levin的（律师）fire掉Miles Guo了，不为他代理了，（郭文贵）找不着代理了。盗国贼们，你们撒谎之前给自己哪怕一天让人家戳穿你也叫有本事。你别撒谎像屎诺说张阳给了我200杆枪。你让我拿那枪剔牙呢？你让我拿那枪剔牙当牙签用啊？给我一千万？郭文贵为这一千万就可以为张阳卖命去啊？张阳给我提鞋都轮不着他。我认识张阳二十几年了，他整个就是个土包子。造这个谣能过一天吗就被人戳穿了？还有，造谣安邦吴小辉给我给明镜一千万。钱呢？咋不说话了？怎么安邦也被抓了？啊？爆料！？所以这种假料无耻至极。我向大家网友们宣布：郭文贵在这个期间做出了重大下一步爆料的各方面调整和布署。大家都知道，吴征和烂杨—-杨澜去想办法去联络了我们保镖公司，Rubber Tiger(音）答应给一千万，10个million dollar，让他不给我做保镖。他当然也是Tucker Levin律师的合伙人。啊哈，大家看到了。这个（解除合约）是由于我们战略的需求，彻底杜绝被蓝金黄。



还有，我们即将进行的一系列动作，上百个案子将主动起诉。大家网友千万不要忘了，我们从我爆料开始起，实际上我们就在超限战之中。对待超限战，只有两个办法。一你不被他超，就是你别理他。第二个，你把他超了，把他给灭了。那咱出动（断网）



好，现在网友们在线两万三千八，事实上肯定不止这么多，肯定的，因为我搞软件现在我也知道了。所以呢，刚才一提到王岐山（网络）“咔哧”断了啊。王岐山王岐山王岐山王岐山（使用河南口音），但愿你别断啊哈！（笑）看来孟建柱先生王岐山先生是敏感词儿，敏感词儿，这在国外太厉害了。





[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-mrayQbfy2jc/Wj8y4evlEvI/AAAAAAAABWQ/FcBSFi2DdHwUevemdbXJeH6DPNmqBs3hQCLcBGAs/s400/O2.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-mrayQbfy2jc/Wj8y4evlEvI/AAAAAAAABWQ/FcBSFi2DdHwUevemdbXJeH6DPNmqBs3hQCLcBGAs/s1600/O2.PNG)

​



那么，唐柏桥先生我再告诉你一次，不会跟你和解。三月份开庭。按照美国法律我们本来是要同时起诉他以公共募捐骗捐，偷税，制造虚假文书等一系列的罪名。法官说，要等三月份开完庭才能反诉。这是美国法律。所以，唐柏桥先生，你走着看，我接下来再跟你说啊... ...咱们啊是不会跟你和解的！



第二个是李洪宽，涉嫌罪名包括诽谤，合同诈骗，婚姻诈骗，威胁恐吓他人，偷税等，已经起诉。这个李洪宽刚才我说到了啊，这个家伙简直是，我从来不知道，恶劣至极！你很快会拿到起诉书啊李洪宽先生。你记住，你喊爹也不会跟你和解。你喊爹都不会跟你和解！你这个罪行，你净骗中国出来的人哪！你说哪有一个人靠这个征婚骗人的啊？你还是什么世界第一大反对党？你还是人家魏京生家老二？你哪能当人家老二啊？就你那样小样的啊？所以说，这个李洪宽以征婚骗钱，把人家都感染上HV病毒。而且，东躲西藏，利用网络诈骗，还威胁这个威胁那个。你喝的那叫酒吗？你喝的那是啥？是毒药！力图非法制造酒销售，没有商标的酒，意图谋害他人啊！这个已经在起诉中。



**50-55 郭蝴蝶**

第三个，就是夏业良，涉嫌强奸未遂，猥亵妇女，并导致他人人身伤害，已取证完毕，正在准备起诉，大家过两天，当律师和当事人允许，播放夏业良这几个文件的时候北京的学生如何被他骗，和夏业良如何全世界晃荡着，他是什么伟大的人物， 伟大的教授，去猥亵人，多么。。。。公众场合就把手伸到人家裤裆里，就使劲抠人家， 把人家抠成忧郁症啊，这就是北大的教授啊，北京的北大已经是中国的耻辱，中国的危害了。这个是了不得的，他也正在准备起诉中。



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-F8DXnesr7zw/Wj8zIcOJ6TI/AAAAAAAABWU/RWGWONXJb20JeWfmI5_fegPTomTlVNVzgCLcBGAs/s400/6.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-F8DXnesr7zw/Wj8zIcOJ6TI/AAAAAAAABWU/RWGWONXJb20JeWfmI5_fegPTomTlVNVzgCLcBGAs/s1600/6.PNG)





然后就是西诺 {熊宪民}，涉嫌网络入侵盗取信息，以未注册“外国代理人”身份在美国为中国政府工作，恐赫猥亵妇女， 强奸未遂，制造虚假文件等， 正在起诉中。屎诺，我说你我都累啊，你造假，你跟他们这些人的联系，你把美国政府当傻子，你把你欺骗网民，控制博讯，和韦石收钱，和吴征，烂杨合作，你和李伟东等杂类合作，你以为你这个仅仅是移民局拒绝了你申请政治避难的签证吗？ 屎诺是我见过人类上最坏最坏的人，用屎是不能。。太侮辱屎了，你走着瞧，你看你能蹦跶几天， 你制造的假王雁平，假于涌，扫地僧，PRLG，制造假文贵语音，制造多个人的语音，盗取电脑文件， 黑客。跟你那帮人制造的东西， 你看美国政府管不管啊。如果美国政府不管你西诺了。西诺，你让我干啥我干啥。你和韦石干的事情， 咱走着看啊。



韦石 （孟维参），你看你两个弟弟会什么结果，韦石，你两个弟弟在国内给你洗钱，给你弄钱，还有涉嫌敲诈勒索，强奸妇女未遂，你不是说你没有带过网民吗，咱到法院说，你可以起诉我呀， 韦石先生，网咯入侵，盗取信息，以未注册“外国代理人”身份在美国为中国政府工作， 正在起诉中。韦石，韦石 你记住，你那些博讯登过的200多篇文章，我请问你， 你那个谢建生不是认识我20多年了吗，现在咋不说了，你那个光头郑介莆，强奸自己老丈母娘，小姨子，然后丈母娘再给他去弄钱啊，把人家女儿再玩了的人，跟你那么好，跟屎诺， 跟你许的钱呢，你咋不说话了啊， 讲啊， 你的谢建生呢，韦石，西诺， 你们的这种敲诈勒索，猥亵，对网民的敲诈，泄露网民的信息，你看美国政府管不管，韦石！



李伟东， 涉嫌诈骗，恐吓与诽谤，猥亵妇女，强奸未遂，以未注册“外国代理人”身份在美国为中国政府工作，正在起诉中。 李伟东是个大特务，大坏蛋，绝对的。有本事， 李伟东， 你起诉我，看你的和财新的胡舒立的狗勾当，你如何和周亮，还有王岐山等联络， 和公安部孙立军的一局的下边的联络，和吴征的联络，有计划的对文贵进行了散布谣言，诽谤，咱走着看，



刘刚， 这是装神经病，涉嫌敲诈勒索，制造虚假文书，强奸猥亵妇女等，正在起诉中。刘刚你别说你神经病， 我一定让你把你神经病变回到不神经病。刘刚， 你那一套东西，你骗骗别人行，你走着瞧，你那些强奸， 强奸未遂的， 在车上就把人强奸了，然后威胁人家，跟人家弄出孩子，然后不交抚养费， 其他女的，啊以自己是什么什么为名，装神弄鬼，还国内有什么给你许诺，让你当什么领袖，你这个欺骗，你不纳税，你不履行当父亲的义务，你敲诈勒索，你跟韦石，李伟东，西诺这些人，你走着看，刘刚，你有本事起诉我，把你的招都玩玩，你太丢我的人了。这都是北大的，北大的畜生，



**55-60 jh 2017**

滕彪，乱伦彪，乱伦彪也是北大的吧？滕彪，涉嫌诽谤，威胁他人人身安全，正在起诉当中。乱伦彪所谓人权律师绝对是假的，是骗子。你哪来的那么多钱？滕 彪的形象和滕彪的作为，他的虚伪，和他的各方面的联系和资金的来源，和他和他妻子所说的事情，即将在法院见，滕彪，有本事再写一个一万多字的文章，这个滕彪的危险性是巨大的，而且他和很多人有着非法的联系。我在这视频里说的，你有本事滕彪，你起诉我。好不好。

我说第五个问题，

[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-7QgXkYFKqNI/Wj8zne7gemI/AAAAAAAABWg/jRBAwVZRJs8ApStnVAmDWAQuMPSA4JTvACLcBGAs/s400/JH1.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-7QgXkYFKqNI/Wj8zne7gemI/AAAAAAAABWg/jRBAwVZRJs8ApStnVAmDWAQuMPSA4JTvACLcBGAs/s1600/JH1.PNG)







第五个问题就叫曲龙。在我眼里他就是一个茅屎坑的蛆，还没耳朵是个聋子。因为我警告过他，就凭你那点造化，就凭你那个鹰钩鼻子，就凭你那个小样，就凭你那点文化知识，还想当大亨当老板，那你是自取灭亡啊。这真是一个小毛孩子拖拉机都没见过想开波音777呢，那不是砸死别人也砸死自己吗？你不是就流着鼻涕的小毛孩子吗？这个华泰的事件，你侵吞了资产，现在你的敌人是谢建生郑介甫，更重要的事，我向中央中纪委所有法院同志，我告诉你们，华泰资产既然判决回去，那都是属于国家的，谁都拿不走，郑介甫谢建生和你曲龙，你拿不走一分钱，咱走着看。



更重要的事情，这个给曲龙在河北高院判了15年，河北高院又同时在河北以所谓判决不自然为条件，废掉了判决书，和北大李友案五罪四罚，和文贵家人这些各种案子也在大连被审河南开封被审，一百多条罪的尝试都没定上罪，到现在我都没闹明白什么罪。现在我记得有个骗贷罪和隐秘销毁票据罪，完全以莫须有罪名对我家人判了实刑。李友上万亿资产能置之于不顾，五罪四罚，在大连审判，十几个人立马释放。郭文贵的家人逮捕的是什么，是涉嫌黑社会，结果判刑是什么，销毁隐秘票据罪和骗贷罪。现在还要在判头上打出来，未来如果再有漏罪，继续调查，就是说，如果你不听话，什么罪都可以冠在你头上，把我的五哥六哥员工全部收监。那这自然吗？郭文贵以及盘古的家人以黑社会罪，后来以偷税罪，最后来以强奸罪诈骗罪100个罪不行最后弄这两个罪。那正常自然吗?大家请看曲龙的判决书。



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-EJsxxskpVxU/Wj8zwmbmFDI/AAAAAAAABWk/C-QbZjVmU7kVdWeQQuuliP_-UMUrT99sQCLcBGAs/s400/JH2.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-EJsxxskpVxU/Wj8zwmbmFDI/AAAAAAAABWk/C-QbZjVmU7kVdWeQQuuliP_-UMUrT99sQCLcBGAs/s1600/JH2.PNG)







曲龙的判决书，这是河北省高级人民法院，曲龙，这是判决，你看看，程序没有合法依据，第二，本案案发过程不自然，讯问场所不合法，最后把曲龙定为无罪。什么时间你们看一看，就是郭文贵拒绝了他们蓝金黄。给以钱，放员工，放家人给机会给荣誉，但是必须签下来证明马健先生收钱了犯罪，然后不怕王岐山孟建柱的料，在这个要求被拒绝的情况下曲龙马上以本案案发不自然，讯问场所不合法。那我们的员工在广东被抓，开封被审，大连被抓大连被审，北京昌平被抓自然吗？李友五罪四罚在大连，自然吗？李友上万亿资产不查，自然吗？贺国强家的股份和北大自然吗？当然不自然。



**60-70 令狐冲**



[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-6GXAdscnbf8/Wj8z9vmz0LI/AAAAAAAABWo/w-SgMGCF0IUU38bx8v7KTey0-Ln5GsrPwCLcBGAs/s400/D1.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-6GXAdscnbf8/Wj8z9vmz0LI/AAAAAAAABWo/w-SgMGCF0IUU38bx8v7KTey0-Ln5GsrPwCLcBGAs/s1600/D1.PNG)





郭文贵的不自然那就不叫不自然了大家看看这是2017年9月12日，就是陈小平妻子被抓，郭文贵开始全面曝光王岐山孟建柱的料之前做出的判决。审判长叫李霞，周继文，陈国雷。走着看，这几个人都将再次回到监狱。就像辽宁的刘正国一样，一定会回到监狱，他这个审判才真叫做不自然。那最近的审判对我的哥哥再次收编，对我的员工再次收编，和所有员工被审判的白衬衫黑西装，装修法庭，提前找律师念好稿子一字不差，那叫自然吗?所有参加郭文贵家人员工审判的有关证人全都是被压状态，全都是被枪顶着的情况下作的证这，这自然吗?



所有法院的人都知道政法委是王岐山孟建柱，完全按着他们的意愿来办的，自然吗？居然因曲龙的不自然被判15年是谁判的？是郭文贵判的吗？是你共产党判的，是河北高院判的，那自然吗？应该追责不自然的高层和决策者。为什么要让他们出来指责郭文贵，这自然吗？当然不自然。你的不自然叫让曲龙的15年罪免了，还要将资产还给他，那是国有资产如果追根到底。这将是灾难的开始。共产党玩弄中国法律与股掌，这是中国不存在法律的最好证明。我将这些东西给外国一些高官看，他们都是大笑啊，这叫不自然。这个问题就讲到这里，接下来一个问题。



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-rfq2C9OlhrY/Wj80IwQHeoI/AAAAAAAABWw/realPV9xGtotm1_xNQX0B_IhIijOm1R2QCLcBGAs/s400/D2.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-rfq2C9OlhrY/Wj80IwQHeoI/AAAAAAAABWw/realPV9xGtotm1_xNQX0B_IhIijOm1R2QCLcBGAs/s1600/D2.PNG)







看看香港政府屈国娇，她是我的合伙人，买了海通证券，总加一起，大概几百亿的股票2014年2015年买的。那么这个情况下，他们为了让郭文贵在海外的财产被查封，他们竟然把这个人给找去，以所谓的涉嫌串谋买卖股票。所有在香港投资的朋友们，从现在香港和大陆建立通报机制，就是香港和大陆30天内随时可以抓了你。屈国娇和肖建华事件，先以串谋罪让你取保，300万港币。然后就在办公室让你下楼，说是涉嫌提供虚假文件办理香港身份，结果就消失，后来我们律师找了香港的律政司，袁大律律政司长袁先生，他不回复。



然后他头两天辞职了，我们找法庭找警察，不回复，警察说他丢失了，我们不知道。香港警察在闻讯屈国娇取保的文件这全有，这完全是不合法的，然后屈国娇小姐就被带到大陆消失，头两天她父母才得知她消失了，因为我们不敢告诉她父母。父母和妹妹哭坏了，妈妈瘦了25斤。这就是香港警察所谓的一国两制，这就是自然吗？这个审判自然吗？他已经是犯罪了，谁管啊？没人管。这就是第五个问题，我们的员工在香港几百亿的资产被非法查封，几十亿的东西消失找不着，人也丢失。请看下一个，



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-WGOoGC-76Lk/Wj80Ptuue_I/AAAAAAAABW0/rjq4vU7-9UsRsldA_njolEyYoZGSWJCTQCLcBGAs/s400/D3.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-WGOoGC-76Lk/Wj80Ptuue_I/AAAAAAAABW0/rjq4vU7-9UsRsldA_njolEyYoZGSWJCTQCLcBGAs/s1600/D3.PNG)







关于北大方正政证券的股票，在近两个月内因被操纵导致不正常波动的真正原因。大家看看下一个图，



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-mAyfnpBCHqg/Wj80WQg9SUI/AAAAAAAABW4/nURWgOTCW8kA1Jt5dr2VqAZ2eEDflpGAgCLcBGAs/s400/D4.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-mAyfnpBCHqg/Wj80WQg9SUI/AAAAAAAABW4/nURWgOTCW8kA1Jt5dr2VqAZ2eEDflpGAgCLcBGAs/s1600/D4.PNG)





看看这个股票的波动，这是从7块钱到股价在52周调整的波幅。大家要记住和看到，盗国贼对文贵的所有的打击方式：第一，从刑事，用极不自然的方式毁掉你的员工和家人的自由，第二个，想尽办法从香港和境外，施加大量压力没收和查封你的资产，同时将你在市的股票给你打低。方正的股票我有18亿，海外很多认识的人因为相信文贵，人家买了很多方正股票，加一起已经将近百分之四十九了。他们就是想尽一切办法把股票做低，为什么做低呢？你看卖者全都不正常。



[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-h8IHtvQeXDo/Wj80fZSPNlI/AAAAAAAABW8/tNkiZqoU4aAzfK_UWQr6p_XniRPTMa5MQCLcBGAs/s400/D5.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-h8IHtvQeXDo/Wj80fZSPNlI/AAAAAAAABW8/tNkiZqoU4aAzfK_UWQr6p_XniRPTMa5MQCLcBGAs/s1600/D5.PNG)







重要的基本估值的指标大家都看到，叫市盈率，市盈率的计算方法大家都知道，就是普通股每股价格除以普通股每股每年的市场盈利。



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-PaRolL0v0RU/Wj80osdvwuI/AAAAAAAABXE/5RCvlsa40JQZcpJHmEXLa9q6HurlgSnSQCLcBGAs/s400/D6.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-PaRolL0v0RU/Wj80osdvwuI/AAAAAAAABXE/5RCvlsa40JQZcpJHmEXLa9q6HurlgSnSQCLcBGAs/s1600/D6.PNG)







还有市净率，大家可以看出来市盈率和市净率的变化，方正过去到现在的变化绝对不正常。



[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-OYwSce8vPLw/Wj80vQo98gI/AAAAAAAABXI/zz6PeV-k6ngHx2iLI6LGFADkpYGES54swCLcBGAs/s400/D7.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-OYwSce8vPLw/Wj80vQo98gI/AAAAAAAABXI/zz6PeV-k6ngHx2iLI6LGFADkpYGES54swCLcBGAs/s1600/D7.PNG)







卖方分析师的评估大家可以看到，平均买入价格是9.45元，2017年12月15号7.01元，实际上在我做这个表的时候已经跌到6块多了。大家可以看到，安信证券，买入是9.45元。所以大家可以看到这个股价已经被抛估导致了百分之30到百分之40的价格。



[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-K18dy33FokI/Wj801ZBiRtI/AAAAAAAABXM/n0NLmBDRNc0dv3W6cTYvvT0qhGnciOFtwCLcBGAs/s400/D8.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-K18dy33FokI/Wj801ZBiRtI/AAAAAAAABXM/n0NLmBDRNc0dv3W6cTYvvT0qhGnciOFtwCLcBGAs/s1600/D8.PNG)







而且大家可以看到不寻常的股价的变动大家可以看得出来，同比下跌百分之12，但是和指数下跌百分之5差距大概一倍。就是人家就下跌6到5，我们方正是12.



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-vXuLG8X5-_0/Wj809xyE-dI/AAAAAAAABXQ/cPzRx9s5kkAmUKYxtzlelh86Od96VKLxwCLcBGAs/s400/D9.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-vXuLG8X5-_0/Wj809xyE-dI/AAAAAAAABXQ/cPzRx9s5kkAmUKYxtzlelh86Od96VKLxwCLcBGAs/s1600/D9.PNG)







再看看不寻常的股价的变动，方正证券负百分之十二，西南负百分之八，西部负百分之三。

什么意思呢所有的证券的过手率和过手去向都是方正的股东卖给了自己，而且是超出正常市值交易的一倍还多，在股票市场当达到一倍的时候那就绝对不正常了里面有猫腻。为什么他们要打压股票，让很多持有方正股票的小股民们，因为你有贷款，他要让你所有人失去他的股票，而且他自己把股票全卖给自己人一分都不少，然后借机大量的买进，增加自己的份额。为什么呢我告诉大家，在3个月前，盗国贼王琦和和海航，还有一个中国大亨，现在不说他，达成了默契。他们将以15块的价格购买方正能流通的一切股票，包括方正集团的股票。大家都知道，我们曾经在上海银行有过49亿贷款，都由方正担保融资。后来是上海银行3次拒绝我们付款，导致了我和李友之间的诉讼和纠纷。那49亿不让还就是准备要拿我股票抵债，那49亿的债务已经被东亚信托给赎回，卖给了武汉的国有资产，成了方正的大股东，武汉是李友最重要的地盘。他把他很多的朋友还有对手都送进了监狱。



**70-75 大白**

实际上武汉这个持有者，是真正的李友的，政治局委员常委后台的家人，帮助让他们国家代有私有，李友再一次玩了国家名誉持有私人股票，和盗国贼股票的游戏。这是他的再一次的乾坤大挪移，所以这一次，为什么要和盘古公寓被查封资产，同时进行，因为他过去几个月来，拼命地往下打压方正股票，让小股东，这个，真的是流血，亡命，奔逃。然后让大家尸横遍野的时候，他增加筹码。同时降低股票，卖给一个大亨。同时让武汉代持。又一次地让北大的红帽子，变成了武汉的财经帽子。叫海航，从海航政府，变成了贯君刘成杰一样。同样的手法，只是不同的名字。所以大家请看下一张，



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-76vTRhB7dHQ/Wj81HJ8EykI/AAAAAAAABXU/JJJwVxbgYP4dpl0irJBQ6sw8AtlpOj3EgCLcBGAs/s400/M1.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-76vTRhB7dHQ/Wj81HJ8EykI/AAAAAAAABXU/JJJwVxbgYP4dpl0irJBQ6sw8AtlpOj3EgCLcBGAs/s1600/M1.PNG)





股价，股价估值历史的低点，大家来看那个低点，价值显着突出，和过去市盈率和市净率的这个变化，你看看。13.6倍和1.57倍，加36，大家看看，意味着公司的股值，被严重的被低估，上升空间巨大，这个巨大的代价，就是用小股民被套牢，是李友，方正这么多年来，做那个洗钱赚了几百个亿，一次次的洗你的钱。他洗钱远远超过了他股市的几倍。



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-BVhPV_DLsiQ/Wj81RMUJMrI/AAAAAAAABXc/N92DVlgeiME5nBms-8O816GGWoXYTPKCwCLcBGAs/s400/M2.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-BVhPV_DLsiQ/Wj81RMUJMrI/AAAAAAAABXc/N92DVlgeiME5nBms-8O816GGWoXYTPKCwCLcBGAs/s1600/M2.PNG)







所以说大家看到这个时候，大家就知道，方正股票未来一定会超过十五块六，甚至更高。而且郭文贵一定不会让他拍卖成功，一定不会让他白敲股民。利用打低，买进，再一次的血洗小股民，包括血洗郭文贵，不可能。郭文贵在账上准备的钱能买你五个房证，咱不信走着瞧。啊，另外一个，不会让你得逞。从这个事件看出来第七个问题。北京三中院操控众泰信托案，以黑郭、抢劫盘古资产为目的的判决书的评价，操纵案，大家看一看啊，下一页。



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-DoIOAzln-EE/Wj81ahjv70I/AAAAAAAABXg/fmZol-EI4BgYwgjjgHqcnrPxP9rSqJN3QCLcBGAs/s400/M3.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-DoIOAzln-EE/Wj81ahjv70I/AAAAAAAABXg/fmZol-EI4BgYwgjjgHqcnrPxP9rSqJN3QCLcBGAs/s1600/M3.PNG)







这个，这两天，网上一片的这个消息啊。屎诺啊还有敌人，啊，哗的高兴了，郭文贵的盘古被拍卖了，高兴啊，高兴呐。盗国贼，这个抢劫盘古啦，大家先庆祝。盘古的这个公寓呐，我们必须客观地说，中泰信托当年，贷款呐，是干嘛呢？ 是当时我们被骗去北大，王恩哥跟李友啊，王恩哥的事情我们下次爆料的时候，一定跟大家有交代啊，记住啊，会很震惊。王恩哥和李友，余力，啊还有那个那个魏峰，以这个让我以捐北大款为名，骗了十个亿。当时有李友掀起以证券融资给的。后来我们那个中泰发了个信托产品，把这个钱又还给了李友。实际上我就是被上亮的。中泰人家作为一个融资方，我们做了抵押户，人家要求法院去拍卖，去执行，是正常的，是非正常不过了，我也非常愿意。但是大家不要忘了，在这个时候，这个就是专案组2015年10月查封盘古所有资产，1200亿，这是刘彦平跟我多次通话当中都已经证实了的，不是说你一分钱不能花，只能发工资，（断线）



那么我接着说的是，这个大家看到中泰信托呢，我们一再要求给专案组写过好多次信，要求专案组呢，把这个钱还给他，不让还。他们就是让你造成这种重大的财务负担和损失，然后造就一个个的法律诉讼。后来，他们，大家我在，可能记得我以前说过，他们找了这个中泰信托，把这份这笔债务呢啊，把这笔债务呢，卖给了花样年华的香港上市公司。这个老板，就是曾庆红先生的弟弟曾庆淮的女儿曾宝宝，哈哈，买啦。这个，当我爆料以后呢，他们就哎呀，有点儿不好意思啦，不采取行动。现在，集结的是，现在进行啦，超限战的第一，人被抓，被绑架，你哥哥，你员工，都如入实行。然后，海外，你曲国娇，把海外资产账号全部查封。



**75-80 小伟**

所有的老板过来说一句话，千万不要相信任何华资银行的帐号，千万不要向香港放任何东西，它就像拿他自己家盗国贼，你们一定要记住郭文贵的教训，把你的钱财不要放在华人银行，不要放在香港，危险的人不要待在香港，文贵用生命证明给你们看，就敢这么做啊，全世界到处派出几十个人，到处说你坏话，派出他的老板们说你坏话，毁掉你的荣誉，然后再同时灭你的口让你不说话，弄死你也不让你说话，这个时候开始了一系列的行动，方正股票被打压，然后让很多人血流成河，然后造成假象，



突然间中泰信托，在几个月以前，要求做一个房子的价格评估，一直没有给我们，法院评估，你说这了得了吧，一切他们说了算，最后评估了一套，前天评估的一套出来了，十三万七平方米房子，十三万七平方米房子啊，我们在五年前海外有两家基金要买走，包括中国的银行都找过我们，想全买走，二十二万一平方米，五年后特别是中国我们北京的低端人口被驱逐出北京以后北京的房价暴涨，作为奥运金融圈，我们中国核心金融区，奥运村里唯一的私人项目，唯一的高端项目，它的价值超过三十万，他不给你弄九万，他也不给你弄二十九万，他给你弄个十三万七，然后他把你四十一套房子，价值百亿的房子给你查封了，然后你看照片了吗刚才，带个法警就把你带去，然后再给你拍照，我们的人不能拍照，他们的法警都不露脸的，全是盗国贼的设计和安排啊，你又不是偷钱的，你又不是抢钱的，你又不是飘寡妇们的，你干嘛不露脸啊，这就是什么，精心的盗国贼安排，掠夺财富抢夺财富，而且要司法拍卖程序，掩盖这个曾宝宝，还有盗国贼，



我在这要说郭声琨先生，我从来没说过啊，郭声琨先生当时是政法委书记，我一次都没说过你，我们都有共同的朋友，你的家人我也都了解，您是个好人，我没想到你能当政法委书记，傅政华孙力军都不把你放眼里边，你是因为曾家让你上来了，你也干不到五年，我希望郭声琨先生，你不要让我们失望，你不害人的，你心中是个好人，你有真正的佛家之心，但是您对郭文贵的案件和这种打折司法的名义司法掠夺，和方正集团方正证券这种窜谋，勾结，利用你的政法委，所谓郭文贵是反党反国，反什么势力，盖什么大帽子，真正意图那就是抢劫郭文贵的资产，



郭声琨先生，你非常清楚包括中纪委的赵乐际先生，你们不要缠胡黄绮珊孟建柱这个黑事儿，他们的事儿才刚刚开始，我还没爆料呢，我爆料的话能把你俩给吓哆嗦，你俩只要依法来办案，郭文贵不爆你俩的料，如果你俩还继续这样陷害郭文贵，不要打着郭文贵爆料，我爆料的都是事实，不要以任何政治理由来帮助王岐山孟建柱掩盖盗国的行为，和孟建柱，和王岐山，绑架国家权力，欺骗习主席，欺骗党中央，玩弄九千万党员的这个事实，你们俩不要参与，你俩的参与，那文贵就别无选择，跟你们干到底，还有我的五哥六哥被关押的员工，你们很清楚，他俩随时可以没命，他到底具不具备被判刑，你们心中有数，你们要是像我五个六哥和我的这些员工拿他们作为绑架，让郭文贵不爆料



**80-85 狗剩**

你可以试试，我现在告诉你，不可能！**我现在正式向郭声琨先生，赵乐际先生，向你们发出三个郭文贵严肃认真的要求和承诺，第一，不能超过春节，我五哥六哥，还有我现在关押的几个员工，必须是许保，或者是释放回家，这是必须的，以春节为界限**，因为我去年爆料是春节前，如果你不这么做，春节前我就开爆，我等不到三月份，**第二个，我要告诉你们，关于方正集团李友的案子，曲龙在河北被你们操纵的假释放，违法释放，还有曲龙侵吞的我们的资产，还有华泰的资产，还有现在你们正在帮助他来掠夺政权的资产，必须停止，加以纠正，如果不加以纠正，我将对其他有关人进行爆料，我绝不犹豫的将更多的料爆出来，第三，我希望赵乐际先生和郭声琨先生真真正正的派出一个级别不一定高，负责任的人，可以电话联系，或者说可以在美国见面，我向美国政府申请，我要向你们当面交代，给你们关于海航，我未爆的猛料，因为那涉及到国家安全，国家经济安全，习主席的百年大计，我不想走向那一路，包括王岐山，孟建柱，傅政华，孙力军，你们不知道的犯罪证据，**这是我三个呼吁，



所以，我要强烈要求，赵乐际书记，郭声琨先生，马上叫我的家人员工保外就医，否则你就是杀人，第二，我希望两位书记，真真正正查清楚曲龙案背后的操作，依法进行重新再审，纠正这些人这些违法行为，保证方正集团，方正证券不被再次的让这些人，贺国强等人非法转移，和再次的利用这样的政治手段，掠夺小股民的利益，保护我们的合法资产，马上取消在香港对我员工的绑架，曲国娇马上回家，我马上叫我香港的账号全面禁封，最后希望你派人，来和我接轨，我将这些证据交给你们，如果以上你们不做，或你们认为你们很厉害，认为不在乎，那我就继续爆料，你不作为，我继续爆料，春节前，前一天开始，咱大家都别过年，你不让我的父母过年，你不让我的员工家人过年，你们也别过年，那就对不起了，春节前的前一天，29，说到这里，我要再接下来说，

北京山东的这个公告，执行过程，我们无条件配合，无条件配合，



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-pavWan2yJIM/Wj815MoqQxI/AAAAAAAABXo/3NK6Gnzba3Ub860eNuNBI9krXLDdW_MPQCLcBGAs/s400/J2.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-pavWan2yJIM/Wj815MoqQxI/AAAAAAAABXo/3NK6Gnzba3Ub860eNuNBI9krXLDdW_MPQCLcBGAs/s1600/J2.PNG)





但是，如果说现在北京山中院在政法委，中纪委的操控下，略低盘古资产，和继续实行你们的毒丸计划，绑架的做贺国强，以现在常委政治局委员，包括把你们现在这些政治局常委的股东进行转换，还顺便血洗小股东，香港的股票不解封，资金不把玩，曲国娇不让他回家，那我们没选择，郭文贵是一定会在这看着你，你们无法想象，我今天要在此向你们承诺，如果不超过我过去爆料的一百倍，你们就把我给宰了，我再次诚信我们的网友们，我们的未来，是用爆料引发革命，用爆料，用真相，用习主席看到他无法接受的事和人，用证据，让九千万党员，去学习，用世界的文明唤醒中国的文明，



**85-90 许小仙**

用中国绝大多数知识分子启蒙中国人民。让中国人看到世界和中国之间不同的真相。用现代化的信息技术，唤醒中国，觉醒，中国军人的觉醒。我们一切的原则是不反习主席，不反中国人，不反中国，包括海外..人士，欢迎你砸锅。啊如果一个郭文贵要这个禁不起砸，那就不配在这爆料。啊我们网友们要确保不被蓝金黄所征服，不要个个被击破，不要被恐惧所吓倒，。我们尽可能揭发被蓝金黄的人，但不要受其骚扰。一定不要怕伪类们折腾，我们就怕伪类不折腾。因为伪类们的折腾就会给我们传递出更多的真相，因为他们说的话的相反就是真相。最怕的是我们网友们冷漠，希望所有的现在有社交能力的朋友们多视频，



我不愿意看到打嘴仗，特务爆料也是情报，也是力量，传播的视频和文贵的爆料就是我们对大家最伟大的贡献。同时呢，我希望所有网友们呢不要再加我拉我进私群了，原来的那几个私群我会保留，因为我没有精力和时间，去，再去这个回复多的信息，我不希望这样。那么我们一定要记住啊，很多国内的我们的同胞们是被真正的教育愚弄了，愚弄导致了无知，无知就会产生恐惧，所以他们现在还没有唤醒（觉醒），我们在海外最重要的事情就是要靠爆料引发革命，爆料提供真相。真正的希望习主席看到，他绝对看不到的这些真相。就像我下一次要爆料，就要说说中纪委到底是什么回事儿，他们是怎么审案的，他们是怎么评价习主席的在私下里。我们要说说政法委是怎么勾兑的，



政法委和过去被抓的公安的这些几个副部长和部级干部他们是怎么处理卷宗的，海外的财富到底有多大，我再次说哈金先生有句话，不要低估了我们海外这些我们所有人的力量，我们在海外，可以做你不敢做的事儿，合法的做你无法承受的事情，这是绝对的，希望盗国贼们，不要有任何的侥幸。郭文贵再次重申，我不希望走向那天，特别在王岐山、孟建柱下台以后，我希望是和中纪委、政法委，在有默契的合作的情况下，定向的爆料。帮助习主席、赵乐际书记、郭声琨书记，掌握中国腐败的，你们没法掌握的真实情况，让你们真正的达到反腐的目的。尽可能的不要造成社会的混乱，维护国家形象啊，党我就不管了，党的事儿跟我没关系。维护国家形象，人民的形象，（低头看手机，这个有人给我说了秘密条啊），



还有一个就是在这个网络上，最近当郭氏媒体啊开始使用以后，我们将有更多的信息，和新的爆料，涉及到中国的军方，涉及到中国的金融的巨大黑幕，两个月前我说世界将发生大事儿，中国我认为现在正面临着非常艰难的时刻，最艰难的时刻，从美国的这个Tax bill减税法案，大家没有人感觉到这世界已经在变了，对中国将是巨大的威胁，班农先生在日本的讲话，已经代表了美国在下个几年对中国巨大的挑战，日本都将核武化了，啊，日本人核武化了，而且刚刚在中国啊，中国政府王岐山和孟建柱，因为为了保护海航，海航是德国，德意志银行的第一大股东，第二大股东是卡塔尔银行，卡塔尔国家。



卡塔尔实际上是代持海航，这两家之间的关系啊，导致了卡塔尔在中国由王岐山和孟建柱的，卖给了卡塔尔这个反导弹武器，红旗系统，这个反导弹系统简直是今天的是中国人的灾难啊，从任何学习中国外交政治的国际政治都知道，这是一个混旗。为什么中国习主席会卖给他们，因为这是王岐山、孟建柱为了保护卡塔尔和海航的利益，而做出了对国家巨大伤害的军事决定，这必将导致卡塔尔和伊朗，和也门、土耳其，还有这个伊拉克，针对阿联酋、沙特、以色列等，一系列的军事较量，和对中国的伤害。



**90-95 James zhen**

中国到了从过去不参与这些事件，不干预内政，到了今天，一带一路走向了这个时候，我认为是他们利用的习主席的对外（政策），建设一带一路的良好的初衷。和中东阿拉伯世界，波斯湾海峡，马六甲海峡，以及红海从吉布提到这个沙特阿曼，伊朗，沙特，叙利亚，然后再到印度南，再到巴基斯坦。这个一带一路将出现巨大的变数。

我绝不相信这是军委，国家安全委员会， 常委们的一致同意，所谓的为了平衡卡塔尔， 与沙特，与阿联酋， 和伊朗，和俄罗斯， 和土耳其的关系。 这个，我知道的内幕是， 这是一场巨大的桌子底下的交易。 就是海航背后所操纵的。 海航的老板就是王岐山和孟建柱背后操纵的。还掩盖了更大的内幕，这将是 习主席在中东和世界，特别是中东很多领导人心目中的 可信赖的形象，可依赖的形象，完全毁于一旦。



这都跟什么有关系呢？ 跟国家利益，民族利益没关系！ 也不符合一带一路等国家战略 。这是实实在在的将习主席和国家战略利益置于极度的危险当中。这将日本和这些国家统统地联合在一起。接下来，台湾的和美国的军舰互动，日本要修宪，要核武花，以及印太战略，中东波斯海峡和红海的变动，导致黑海之间的 不安定， 将导致中国经济在海外的大崩溃 。加上美国的税务大调整， 中国的投资将出现巨大的问题。



中国明年的股票会马上大涨，因为印钞票。然后会大跌，会进入经济绝对不稳定时代， 然后就进入中国的，真真正正的， 人民币对美元的较量之战。到那个时候， 我们大家真的是，可能会看到尸横遍野。民不聊生，钱比纸还不值钱。房子，房地产泡沫大崩溃。因为我们国家在过去的100年时间，只是抄袭，从技术上没有任何的突破。



不管怎么骗习主席，大家都心中有数。 接下来，美国和日本 ，以及在欧洲和中国之间的经济问题， 将因此引发巨大的我们的所有的挑战。



所以说，文贵在这里强烈（地呼吁） 向习主席，赵书记，郭声琨书记，希望我们能以国家利益为重，以人民利益以为重，希望文贵的爆料不再引发或导致其他事件的发生。 海航的事件已经证明了郭文贵的了解资料，了解国内政治的能力。 不要用你们的权力的傲慢， 低看郭文贵，小看郭文贵。 不要中了这个毒， 你们有些人，是在生活中和我见过面的人。 郭文贵，那个时候你们说是天才， 我现在告诉你们，我在那个时候真不敢说， 但是今天我肯定比过去强，比过去成熟。 中国，我再说一遍，郭文贵的爆料。



**95-100 小皮匠**

就是以“ 郭七条” 为核心，以网友为核心，以“ 郭七条” 为原则，实现中国体制，走向我建议的，斗胆啊，像新加坡那样的微权统治下的法治、民主和自由。我永远不希望成为国家的敌人，也不能成为国家的敌人。我也不愿意成为人民的敌人，任何情况下我都不会去反习主席。但是，我希望中纪委赵乐际书记，还有郭声琨书记，不要被盗国贼所利用，不要被王岐山、孟建柱打着国家的利益、国家的安全、社会的稳定来掩盖他们的盗国罪行，和实质上的政治绑架习主席。全国人民只有联合在一起，彻底让人民知道真相，叫老百姓有限度上网或者全面开放网络，绝不可怕，习主席不会受到任何干扰。这是孟建柱和王岐山真正的给习主席中下的毒，让他相信开放网络必亡党必有人反习主席，这绝对是错误！



为什么不开放网络，海外都支持王岐山孟建柱，为什么都能骂习主席，为什么骂习主席的东西天天都在，无处不在。连屎诺和伪石这样的人天天骂习主席都没事？而骂王岐山和孟建柱有事？郭书记、赵乐际书记，醒醒吧！不要再坐在那儿，以为那个位置就是你的智慧！不要把过去党给你的荣誉给你的平台当成你的能力！不要把党付出的代价和有些人犯错误给你带来的机会就认为自己是天才！周永康、令计划都认为自己是天才，那结果又如何？那薄熙来？任何人都要记住，你都有老的一天，你都有退的一天。不要与人民为敌了，不要打着国家的名义、党的安危，在习主席面前说假话，专门说习主席爱听的话和经过包装的话。



历史无数次证明，中国人是人类上对自己的民族最狠的民族，所有的毁坏都是谗言佞语、赵高李斯。像这个孟建柱，就是俄罗斯的贝利亚，把斯大林毁于一旦。赵高毁掉了大秦朝，李斯毁掉了大秦朝。希望郭声琨书记、赵乐际书记，不要当赵高李斯，不要被王岐山、孟建柱还有朱镕基这号人，还有江泽民的家族利益，包括曾庆红的所有的家族利益给绑架！你们的形象是好的，不要再走向那不归路了！常委里有坏人，有大坏人！我希望通过你们的合法渠道，咱们通个电话，合法渠道，我把资料给你们，你们去问他们本人是真是假，那视频是真是假！问问那当事人那女的是真是假！



就像当时我曾经通过胡锦涛书记傍边的人给胡总书记说过，令计划和中央台的人怎么样的以开新闻，焦点访谈这样的节目，天天半夜里边搞那个乱七八糟的性，结果是回答我，胡主席身边的人说：胡书记看了，但是认为这是假的。我说为什么不问问当事人呢？如果问了当事人，哪有令计划他儿子死啊？哪有谷丽萍被李友给绑架啊？我是第一个向中央写信报告，这个法拉利车还没出车祸之前，是李友和郑州银基送给他儿子钱和车的。如果当时听了，能出这事吗？周永康、周亮，拆北京后海，这个大华寺前边的招待所，空军招待所，要建私宅，是我写信给中央的，我说：这是不对的。在一个庙前边建常委的房子，拆了那么多人。到现在也没有盖吧。接着周永康被抓了。我希望郭声琨书记、赵乐际书记，你们把我的资料看完。经过跟当事人核对后，是真是假，向习主席报告。



**100-105 林冲**

我有百分之百能力随时把字给习主席，我不想这么做，我就给，通过郭声琨先生，通过赵乐际先生一个正常的渠道，你们进行先期的初步调查和核实，避免了我爆料产生的巨大的后果，我不希望中国乱，这是根本。



我让所有的网友看到中国真正依法治国的改变，真正的郭文贵尽的一份力量，例如我们的常委，啊，又一个私生女在加拿大，而且私生女在加拿大存巨大的钱；例如我们另外一个常委，他的女情人，控制着巨大的财富，如果习主席只要他能听到我说的名字，说道这个人，我保证习主席会气的全身发抖，没有人，新常委也好，老常委也好，他们没想到当常委，他们都想着当完官，安安全全去享福去啦，享受二奶，三奶，私生子女财富去啦，他们现在偶然的习主席给了他们这个权利，一定要认识那点。



所以今天我的视频直播，要求三条很简单。依法的沟通，尽可能的减少少的给社会造成的不稳定。但必须达到实现郭七条依法治国的目的，帮助习主席早日实现中国依法治国，以真正的反腐实现习主席的目标。第二，要求对我家人，马上进行一个法律范围内的，他们生命现在奄奄一息，马上让他们保外就医，让许国娇马上回公司工作，不要给香港造成这么大的伤害，让这样的绑架继续下去。让曲龙的这种真正的犯罪分子，和他现在所谓河北高院，这个完全是以不自然为由的笑话判回的资产，应该没收，划归国有。



本来就是国家的，我完全支持，如果你们不去重审，不去了解事实，就这样做又让河北第二次犯下了天下大错误，那我没选择，我会继续斗争，同时依法处理有关文贵所有财产，该给我们的给我们，该还人家还人家，我们非常愿意还所有债务。最后不要伤害我们的网友，不要再来抓我们的网友，只要咱们理性对话对谈，我一定呼吁网友理智对话，让网友们不在网上说过去的话，做过去的事儿，我尽我所能，但我不敢保证，但我一定尽我所能，但是如果你们继续对我们的网友抓捕，威胁，居留，恐怖，那我就发动网友以不惜一切代价和你们斗争。这是今年2017年阳历年最后一次直播，那么接下来呢，我会在instagram和通过其他人继续来发布我们保平安的资料，同时我在准备着一月份，文贵媒体的测试上线，同时，我现在开始会密切的关注北京的所有的动向。



所有的网友们，任何情况下，我们都不要冲动，共产党是不是都是坏人，我们能不能尝试，共产党也有好人呢，当然是，绝大多数都是好人，我们的共产党的体制是不是坏的？一定是坏的！但是我们有些个远在深山或者城市中那种犯罪，电梯里打人，或者是打爹打娘，是不是都是体制的错呢？肯定是这个体制愚民教育的结果，但是是不是都是体制错呢，肯定不都是，中国需不需要改变呢？当然需要改变，是不是民主都是对的呢？民主都是好的呢？民主不都是好的，在美国西方看到了，民主问题大了去了，我见过的这些所有民主国家的高官太多人痛不欲生



**105-110 SHENSHEN Z**

痛恨这个民主制度很多弊端，但是民主的优点是全世界都必须要有的，首先第一条，中国就要法制。所以中国不是什么问题都是体制造成的，民主也不是万能的。我们的很多人性导致的社会问题，那我们也是要面对的。另外我们绝不能把个人的仇恨和私怨变成了对党和国家的仇恨，让所以人和你一起去报仇，那叫道德绑架。就像李洪宽、西诺、韦石、夏业良、乱伦彪、李伟东这种畜生，还有唐柏桥，这些人，他都是私怨、骗子、诈骗，我们不能被他们绑架，去所谓的跟着他们搞他们那样的“民主”。他民谁的主啊？专门把人家女的“民”到他们床上去？专门把人家那个湖南妹子“民”到李洪宽床上去，还都得上HPV（没听清，请看核对）病？然后整出孩子还不养？



那刘刚跟人在车上，见面三分钟就把人给强奸了，然后人家生孩子，还不给人家抚养？然后那个神经病，然后还威胁别人？这些人要搞民主那我们不完了吗？所以网友们，不要把个人的仇恨变成了今天我们对国家和这个政治的斗争的理由，不好。民主不是万能的，但我们绝对要求民主，没有一定的民主不可能实现法制。但我认为中国没有法制是真正的灾难，我希望文贵爆料最大的功效，就是让中国推动法制。推翻共产党？我真没想过，我也觉得做不到。对共产党的改变和影响，是一定会有效果的。最终实现法治是一定是可行的。



**在这个民族、国家关键的时刻，我们不能成为民族的败类。颠覆国家，推翻国家，让国家大乱——那我是绝对不允许的！我宁可今天我家人都被抓起来，我房子都被没收，我都不会那么干的。**再一个，有些专案组办的，不是都是犯法的，有些也是合法的，我们必须面对现实，只有真实的面对，不走极端，才能解决问题。坦白说，我对今天的这个情况，都是有心理准备的。我连死都不怕了，我还怕他没收我那点儿财产，还怕他们黑我点儿钱吗？我还怕他们说我好坏吗？我文贵不在乎任何人说我好和坏，文贵不在乎任何人占我点便宜，更不在乎盗国贼再多黑我点儿钱。我尽可能多减少损失，尽可能的为我的家人、员工、我的网友们争取权益，争取自由，实现我们最重要的喜马拉雅，让中国尽早走向民主、法制和自由。



但是，我 这几个月来，我一直在想这些问题：共产党是不是就是都是错的，所有问题都是因为共产党？当然不是。是不是这个体制是不好？当然不好！但是不是我们这些所有问题都是（因为）体制？就像我们海外，这么多伪类，他在体制内吗？他不在体制内。那刘刚干的坏事，那多坏啊？是（因为）共产党的体制吗？是共产党让他干的吗？唐柏桥都骗捐骗的这种程度了，流氓到这种程度了，还跟人家在这玩儿呢！你看我们推特上，多少伪类？你看夏业良，在北大出来的，到了美国他更流氓！把人家一个餐馆搞黄，然后在公共场合，在餐馆里头就把手伸到人家……就抠人家！



跟王岐山、孟建柱不一样吗？是不是！所以说，不要把所有的社会问题和人性问题，和多样性的问题都归功于党和体制，那不公平。但是，我们必须要反对他们以贪反贪、以黑治国、以黑反贪、以警治国，但是我们坚决不反习主席，我们坚决不反中国人，坚决不反中国！这就是我和班农先生说的，我说那你要反中国，那你要反中国人，我们就跟你不来往了。所以他在日本上一次，他第一次提出来：我喜欢中国人，我喜欢中国，我反对他们的体制。我跟所有人都这样的。包括我说，任何情况下都可以谈，我们让中国有助于中国走向法制、民主、自由的未来，但是要是与中国人为敌，中国利益为敌，国家安全为敌，那郭文贵坚决不做！



**110-结束 疯狂city**

所以，网友们我衷心感谢你们对文贵的支持和信任，我用任何语言都不能表达我对你们的感动。这个艰难时间的度过，更加坚定了我们网络世界有真情，有爱情，有真诚，有责任，有力量。我深信不移，3年内中国实现法治，一定的民主和自由是一定会实现的。我深信，随着文贵媒体的上线，中国的网络长城将逐步放开。



我不讨论海航，不讨论孟建柱的孟氏家族，不等于我就忘掉了，因为我要让子弹再飞一会。 我正在看着北京的行动，如果北京的新政府还继续为他们买单，那咱们就一起给他们烩了。如果他们理智了，站在人的角度，静下心来，不用傲慢和手中握着的不属于他的武器，不把他们压迫老百姓的，老百姓的沉默当成他们的力量的话，冷静思考，我们愿意合作，在不影响国家稳定，不让社会动乱，以国家利益下，继续爆料，清除一切盗国贼，包括新常委，包括老常委。



这个专案组人员告诉我家人，只要郭文贵爆料，3月份以后，你们的罪行还要抓。什么过去郑州卖房子康复德的事，什么转外汇的事，都可以定罪，抓更多的人。我告诉你专案组，我也告诉你赵乐际先生，郭申琨书记，你看看对郭文贵的威胁灵不灵， 你可以试一试，你可以试一试，你可以再试一试。我不希望再发生。你们过去跟我叫板了3年了，我说到了都做到了，我不希望再试，我是真诚的不想再试。但是你们要试，郭文贵很愿意，我做好了一切准备。谢谢你们给我这几个月的机会，你们关掉推特呀，关掉YouTube呀，封闭嘴呀，这是你们最愚蠢的行动。



你们伤害了国家的利益，这就像你们把反导系统卖给喀哒耳一样，你们会引起阿拉伯世界的振动，是因为你以国家的名义满足了私利，现在你又以利益为名，社会稳定为名，让郭文贵闭嘴，然后劫杀我的推友们，网友们，这是愚蠢行为。因为真是我们的推友们和网友们是不可以被打灭的，不可以被打败的，人民的力量是不可以征服的。特别是，如果你们不认识到现在媒体的力量和技术，你好好学习学习。



郭文贵今天的直播和爆料亦有未尽，亦有未尽奥。以后你们把今天直播的视频分7个主题挂到YouTube上，因为大家愿意看这个的看这个，不愿意看这个的就不看。8个伪类的肮脏事不看就不看。分段看，然后还有完整的也会挂上去。



新的文贵平台一定不会让大家失望。感谢所有的网友们对文贵的支持，一切都是刚刚开始！



在此提前代表我全家祝所有的网友们圣诞快乐！